[倫敦雞]點解倫敦金單野個班倫敦雞到而家都仲未比人起底?

FB又冇, IG又冇, 真名又冇, 黑歷史又冇
係咪真係個底咁清, 冇人識佢地?
個底收得咁埋?
定係唔係香港人?
到而窕最多都係得生果跟果個Angle, 仲要打曬格仔咩進一步資料都冇?

係喎，當連空姐都有咁多黑歷史，呢d倫敦雞點會無

睇隔離post 好似話佢地高層下令close哂所有facebook, ig呢d

動作有咩可能快過連登, 佢地活躍左咁耐點都實有人BACK UP左好多相, 對話同黑歷史啦,
佢地實好多人識, 點解冇人爆料? 爆下D金融雞黑歷史冇冇?
離離去去得個ANGEL, 仲要得面個浸資料, 有D奇怪WO

總有d表面賣金，暗裡做雞

有無人識呢個

有料爆？

咁又無咩好爆嘅，之前佢在"天裕"做，而家轉咗，應該都係倫敦雞

名, IG, FB ?

床單幾銀丫臭雞

灣仔安盛中心19/F

我衹有佢we柒。。連燈仔最憎果隻

講多D, 有冇全身相睇下好唔好J

如果佢地真係做雞 應該好多相流出
點解到而家咩都冇

多D人爆料, 多D苦主出黎講野

就係曬車對腳，好瘦

佢有氹我買金，我無理佢

不如巴打去釣下佢

我無咩興趣攪呢D嘢呀，留比你

條腿好長, 有冇多D, btw係咪大陸妹?

we柒 ID : Cocotsoiky
入面有好多
自稱叫"佳儀"
佢而家轉咗去一間叫"實德環球"做
巴打們有興趣自己

呢間都係倫敦金咩?
唔係掛

倫敦金賤畜死全家

之前係同一棟寫字樓返 班success全部都係mk仔樣